[世界末日]HTC U12+ 一插USB就剩係個USB頭熱到核爆而且叉唔到電

插USB有反應(關左機會自動開機)…但叉唔到電…過一陣就出：
「警告：此裝置的USB連接埠發生問題，請立即拔除傳輸線，以免損壞裝置，使用usb連接埠前，請先確認沒有異物阻擋沒有接觸到液體」

抆番條線出黎個頭辣手！

換左3條線…兩個插…都係唔得…

諗住關機一晚風乾睇下係咪真係入水…

各巴打仲有咩計？

#光復香港時代革命
#三萬THZ！
#我無倒瀉到香檳落去

去睇腦科先 仲用htcq

照形容，機嗰邊唔係typeC與電池連接出問題就係type頭有問題，

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

正常應該唔會入水？

IP68都防唔到水？

插DESKTOP慢叉叉到…但一插番插頭就又勁熱然後出個句
有無頭緒？

慢叉到一定電量唔好再叉電，等一日左右留意吓有冇大跳電，電量顯示有怪異，無乜問題先再用你正常方式去叉番部機睇睇

突然出現定點？

我部u11都係咁，插濕電叉唔到。只可以用尿袋叉。

HTC都有人用

仲掛住htc sense

慢叉左一晚去番100%…今朝等佢跌番落90%用PLUG叉又叉到了…好難觸摸

突然出現…尋日係公司叉完全無問題…番到屋企臨訓叉先出事

一直到都係咁？

唔要支那機，得泡菜、SONY同台灣

上個月開始

又唔得！

一插就發熱…熱到一個點就出個句…

關啲咩事呢？

係咪條線有問題

又或者係舊電出咗問題， 要去換電

by the way我都係用htc... 最唔捨得係佢個介面, 但係舊電真係

換左3條線…不過都係副廠線…原裝線係公司

用電腦差再搵把風扇吹實佢…試左幾次先叉到…依家完全唔敢郁佢…

去check下舊電, 舊電可能輸入唔穩定

拎支牙籤 搞搞差電位
有無第二條線同火牛試

可能有垃圾short咗USB位嘅腳位，試吓買枝壓縮氣吹吓個USB位。